【突發】林鄭：將向全球發紅色旅遊警示，內地澳門台灣除外

《經濟通通訊社１７日專訊》行政長官林鄭月娥表示，過去兩星期本港有９成武漢肺炎病毒確診個案都是外地輸入，因此港府最新評估後，將會向澳門、台灣及內地以外所有地區發紅色旅遊警示，從３月１９日零時零分起，所有來自其他國家的入境旅客都需要接受１４天家居檢疫及醫學監察，又呼籲香港市民如非必要，不要去外遊。（ｃｗ）

爆得最勁既係大陸80000單幾點解可以除外

慈禧: 向德意志國宣戰，向奧地利國宣戰，向英吉利宣戰，向法蘭西宣戰，向日本宣戰，向美利堅合眾國宣戰，向俄羅斯宣戰。

扮晒政治正確,台灣除外,宜家你想去台灣都難啦

唔係不嬲由大陸落嚟都要隔離14日咩？而家反而取消？
定淨係唔發旅遊警示 但大陸落嚟一定要隔離14日？

佢係咪想借頭借路大陸落嚟唔洗隔離？